肥人有較大機率係無咩料到

Eg. 肥西朗尼, 肥賓, 亞視肥仔，肥貓，欣宜 ...etc

因為肥既原因係食量多>代謝率
食量過多一般會導致腦部長時間不清醒
血液長時間走左去胃部幫助消化，而唔係去個腦

以上既人，有部份人士曾經係瘦既時期成功
Eg 肥賓, 朗尼
1）圖右：瘦賓

2）圖左：朗尼全盛時期
圖右：肥西

呢類人一肥左
習慣左食量大，習慣左血液長時間流向個胃而非大腦
會"食老本" 黎扮有料
不思進取，無再持續進步
就好似美職朗尼 同意甲呀朗既分別咁

759呢？

唔覺有幾成功

上市公司主席你都睇佢唔起

你一定最少係巴菲特級

咁窮既CEO 有咩用

你一定有錢過佢

樓主好瘦？

肥西黎

侵侵？

但你好有料到 自己推翻自己既理論

我邊有料